點解咁大件事無人講????

⚠緊急⚠立法會二讀通過預算案，在建制派全體議員投票支持下，逾三千三百萬的撥款快將通過，距離三讀只餘很少時間，數以千計動物將會被撲殺。

求求你🙇‍♀🙇‍♂幫幫可憐的動物😿，此事急需全城市民關注。

只求你留一句話💬，分↪️享開去，只需要你十秒，

請幫幫忙🙇‍♂🙇‍♀。

只要大家都願意花十秒，就會形成好大的力量，足以引起社會廣泛關注。

我們希望至少一千人響應，你願意成為一份子嗎？🙏

📢📢📢留意：我們將發起行動抗議，日子可能是下周一（5月13日，未確定），請讚👍追縱專頁，如你不想錯過今次行動，請發訊息（PM）說「info」（如你之前發過不用再發）

✴ 給TVB公開信 ✴

TVB（無綫電視）已經好多次沒有在電視報導，多個民間動保和反撲殺運動，包括去年5.6、今年1.20、3.24、5.5遊行等等*。

其他主流傳媒（電視台和報章）都曾有報導，更有電視台製作特輯探討有關運動。

獨欠TVB一間，它是一直沒有報導。

就以上周日反撲殺遊行為例，TVB寧願選擇報導泰國一個家庭為何投票給軍政府，以及外國有飛機滑出跑道等等，也不願意報導本港遊行，我們感到很奇怪，而且這不是第一次發生，而是發生了很多次。

民間動保聲音，在TVB眼中好像是不存在一樣，令人極度遺憾😿。

我們在此作出公開呼籲，懇請TVB履行社會責任，將來報導有關新聞，讓社會大眾知道香港發生什麼事，政府如何隨意撲殺動物，亦希望公眾向它反映有關訴求。

*註：我們查看了當天的六點半新聞，和晚間新聞都沒有任何報導。

🛑✴ 將再發起行動 ✴🛑

由於撥款通過在即，我們將會短期內再組織示威或集會。

日子可能是下周一（5月13日，未確定），請密切留意公佈，請讚👍追縱本專頁。

如你不想錯過有關資訊，請發訊息（PM）說「info」，到時有消息會通知你。（如你之前發過就不用再發）

💟 誠徵義工 💟

我們只是獨立動物義工，本身有正職，又要照顧動物，每次搞運動工作量突然大增，壓力很大。

運動需要你的參予才會成功，我們需要你伸出援手。

大大小小事也需要人手，我們需要人幫忙宣傳，聯絡，弄圖，文宣，派傳單，幫手搞街站，電腦技術支援等等。

如你有意幫手，請發訊息給我們，謝謝🙏。

喺facebook睇到，但係完全無人提起

唔好屌我係左膠先，但係流浪動物真係無辜

逃犯+貿易戰已經攞哂所有人注意, 算你地唔好彩

好快輪到香港搞狗肉節，把握大灣區機遇

最近太多大件事啦
又逃犯條例，又醫委會
基本上focus去晒呢2件事
你唔講都唔知動物界有野搞

點解要殺

香港人：懇請ＴＶＢ
中國人：懇請共產黨

第一 篇文無交代過成件事來龍去脈，睇完都唔知發生咩事，仲點吸引人幫手？

第二 Post錯地方喇，兒登仔係一個好特別既物種，見到女人就嗌雞，黑人就力架，動物就動物撚，再唔係就百搭既左膠，哂氣啦

老衲大喜

貓貓狗狗好慘

呢個真，垃圾正苦慣用大技之一
無人報更加無人理

見到啲負評就知直必腸喺兒登係生存唔到

負評係比啲emoji

個post睇左大半都唔知撥款係做乜

睇左成段，都冇講撥款係咩撥款，無啦啦又講tvb唔知做乜，用埋啲emoji玩玩下，有邊個會認真睇

澳洲要殺2百萬隻貓，點睇?

可憐? 可憐得過一出世仲注定要畀人殺同食嘅動物，佢地又做錯乜野?

偽善到不得了

利申: 個人覺得絕育就夠

唔好講啲咩野食唔食動物，係唔係左膠動物撚，第二個國家點做，呢啲命題先

個問題係而家有無咁嘅必要去無原因地用幾千萬去實行呢樣野？如果啲流浪動物有數據，有理據地顯示出對香港衍生到好多社會問題，咁呢個動作就好有討論空間。

而家除左用為殺而殺外，我睇唔到有任何理據去支持呢個做法

可以點幫d動物
咩動物
有幾多隻
漁護署養緊個d定包埋未捉個d
唔通過有冇alternative?

你個貼乜都冇講
人地乜都唔會知

多謝，我都係轉貼

我睇下整個無emoji 版服侍你班同正苦狗官一樣嘅兒登大帝

Too

上立法會拎 撥款點會冇數據
你上立法會搵埋文件條link黎睇睇

都係，我轉貼都係想集思廣益睇下有咩野資料可以幫到佢地去得到多啲公眾關注

睇哂成篇都唔知咩事

tvb係唔撚理你就唔撚理你，傳媒一向都唔係政治中立，選擇性報導，樓主你將注意力放返響理你地嘅傳媒好過啦

動保撚真係去到邊都咁on9

對動物最好就係全人類死晒.
dklmcfh

報俄羅斯空難都唔明點解？

然後成篇文都係寫個人情感，無野係關件事本身既事實，例如點解反撲殺，浪流動物一路生到以指數上升先做野，絕育又做唔切，d動物你係咪會負責養曬，如何養等等

婦人之仁，只會更多動物受苦，而你只係站係高地叫人唔好撲殺，解決方案就一隻字都無。

如果你地係訴諸情感，個人Facebook都做到，TVB可以幫你報導咩？你有料既都要比d子彈人幫你射架

救命

段野睇到完全唔知個重點係乜

你鳩答我又鳩答咁都唔得?

明明篇野係講緊一個議題，你又要走去講emoji

絕對歡迎提出篇野有咩野內容不足去討論

不過成個兒登真係同以前高登差天共地

我無叫人幫手，只不過我睇到盡下我自己認為應該要盡嘅責任轉貼過來

每個人睇完下一步點做我點會控制到

啱睇咪可以能力範圍內做下野，轉貼下又好，真係一齊比下意見又好，乜都得

你轉貼篇咁冇質素既野已經夠on9
仲要發悔氣

痴線，咁樣都叫發悔氣

想呼籲人關注環保 但d巴打睇晒成篇野都唔知講乜鳩
仲要自己off topic同人嘈 你話你地動物撚係咪弱鳩智

唔認就由佢啦
已經開始分唔到你呢啲人係假膠定真係咁on9

關注動物

我咪講左我喺facebook睇到

啲真正有心人真係多撚謝你咁落力幫佢地宣傳喇

支持
但有冇多d source可以點幫到手

到依家樓豬都未解釋過來龍去脈發生咩事

你連自己寫緊乜野議題都寫到唔清唔楚,仲想人地點講?

真係睇完都唔知寫乜鳩

Btw,利申
如果單純係講殺流浪動物,咁我支持
就算唔殺,都應該絕育

Lm

on9 動保，收皮啦屌

香港連人都唔夠住喎

連登仔唔係好愛貓咩 第時殺曬就無得再執貓

放上黑洞啦

撲殺你班港豬 呀！仲理啲貓狗

香港人慘撚過啲貓狗，連搵個人幫佢哋出聲都冇

有時間都去搞逃犯條例先啦

再班動物撚有無幫手搞逃犯先
無就做乜要幫你地

篇野就算撚數啦…
不過咁，你個人真係好鳩

自己用下個腦，點將個Topic同港共腐政拉上關係啦，唔係冇人會理你，唔係香港人冇同情心同理心，而係反過黎有冇為香港人諗過。係咁叫人關心動物，我日日都食緊動物架，佢又唔係我屋企朋友隻貓隻狗，關心流浪狗定先關心自己同身邊先？你宜家重要叫人出黎遊行，你不如諗下點Join入去反送中度好過啦。

你唔好話Why not both，你唔關心下你樓下堆蟻堆小強日日俾人放藥毒殺，重要有合法滅蟲公司，就係正正係香港一大堆達官貴人眼中，流浪動物 = 害蟲，上次野豬單野重唔夠明顯？唔好一直打愛心牌啦，你地係有心保護班貓狗，就出黎反抗暴政，你真係以為個政府為左市容要殺貓狗？NO啦，佢地只係想立多個名目去公然CAP水咋，你想保護佢地，就要令香港再有返市政議員，去聽返市民聲音。

想保護流浪貓狗，最應該企出黎抗共反政府，唔係哭喪咁求佢唔好CAP水唔好殺。

其實睇完都未知做咩活動喎

有咩議題？
成篇野冇寫明
唔好expect個個都會知

你而家想人地關注個議題，用鬧就會引到關注？
不如沉住氣，好好解釋用意仲好

真正保護動物係全港禁止養寵物

好明顯佢自己都唔知咩事
整係fb見到 連登又無人po
就諗住自己好醒好有愛心上嚟拎光環
人地問佢野佢又解釋唔到整係識吠翻人轉頭
我係旁人見到都唔撚想幫你
動保撚真係多得樓主唔少

寵物算唔算係勞役啲動物

大件事? 有幾大件事呀?
香港而家有咁多影響到經濟民生人權，咁多影響到"人"嘅法案議題你唔去關注，唔去出嚟遊行，走去打鑼打鼓關注啲動物? 冇撚嘢呀嘛?
戇鳩

大台唔報?
家陣日日咁多大新聞，又逃犯條例又海外醫生又貿易戰又股市冧，新聞台報都報唔切啦，話人哋好報撞機? 喂撞飛機呢啲死人㗎喎，突發嘢嚟喎，正常新聞機構梗係報咗先㗎啦
戇撚鳩

第一段就想攞個撥款數字嚟拋人?
你當呢度個個都數學天才日揾三百月賺九萬咩?
幾千萬咋喎，平時批俾政府起呢樣起嗰樣幾千億都咁批出去啦
3千幾萬散紙都不如喎大佬，起個音樂噴泉都唔夠呀
下期六合彩頭獎都唔止呢個數啦
戇鳩中嘅戇鳩

我連google 都揾唔到相關新聞，睇立法會議題又唔見有呢個撥款，請問可以邊度睇到相關資料？

點解唔當食物送去非洲？

中肯 講完都唔明乜事

點解冇啦啦要殺先
乜都唔知好難幫你喎

睇完都唔知樓豬想點

屌你咪quote成篇文啦